點解微信女啲料咁堅

早幾日叫我買 00438 彩虹新能源，今日升咗四升

微信女就是你

做咩唔信人

一次都冇信過

俾D甜頭你

利申:有少少貨